其實咩叫做普通樣

男仔或女仔， 好多人都話佢係普通樣， 但係其實有冇示意圖 ？

出街其實見大部分人都唔係太好樣。 但係如果唔係太好樣嘅佔多數， 佢哋係咪算係普通樣？

咁你自己係咩樣？

十分制,
五六分嗰啲咪叫普通樣囉.
7 8分就已經叫靚仔女
九，十分嗰啲 米基本上去男神女神

路人樣

鄰家女孩

算係靚仔,， 唔會自貼

有冇張五六分 女仔嘅示意圖

市民咁嘅樣咪普通樣囉

黃之鋒叫唔叫普通樣？

中上樣=好撚樣衰
普通樣=柒頭
樣衰=真係樣衰

簡單d講姐係樣衰

只不過婉轉啲話你樣衰

男：坤哥
女：楊千嬅

正常人會有少少謙虛以降低其他人的 expectation
如果你已經謙虛左，咁你係好燃靚仔。